TG抗擊偽校巴即日起停止運作

唱生日歌班撚樣，隨時搞散成場運動
好自為之啦

原來打錯左字 係打擊偽校巴
切蛋糕個幾條撚樣，你地到底係咪真係理解大家抗爭背後既理念？

依加TG各大channel都嬲到即日停止運作
你唔係諗住加兩句口號就當冇事發生下嘛？
講到好撚無辜咁
你講呢幾句口號出黎 對唔對得住死去既手足？ 對唔對得住所有出黎抗爭既手足？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

係咪真係冇預過呀？ 錯要認打要企定
唔好再講大話為自己掩飾

又多一個tg gp罷工喇